突發 旺角開始多人

有邊日無人?

日日都咁多人架啦

第一次去旺角

真係好耐無黎過

出過b3出口未？